{"id":257,"date":"2021-09-25T16:56:28","date_gmt":"2021-09-25T16:56:28","guid":{"rendered":"http:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/?p=257"},"modified":"2021-09-25T17:28:51","modified_gmt":"2021-09-25T17:28:51","slug":"atelier-de-validation-de-la-maquette-de-licence-en-sciences-agronomiques-et-environnementales","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/atelier-de-validation-de-la-maquette-de-licence-en-sciences-agronomiques-et-environnementales\/","title":{"rendered":"Atelier de validation de la maquette de Licence en Sciences Agronomiques et Environnementales"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"257\" class=\"elementor elementor-257\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-f1ce626 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"f1ce626\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-96d64f1\" data-id=\"96d64f1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b042245 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b042245\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.8.1 - 13-11-2022 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><p class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Publi\u00e9 le: 20 May 2018<\/p>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8c63558 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"8c63558\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.8.1 - 13-11-2022 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"750\" height=\"422\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/news-33-atelier-de-validation-de-la-maquette-de-licence-en-sciences-agronomiques-et-environnementales-109.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/news-33-atelier-de-validation-de-la-maquette-de-licence-en-sciences-agronomiques-et-environnementales-109.jpg 750w, \/wp-content\/uploads\/2021\/09\/news-33-atelier-de-validation-de-la-maquette-de-licence-en-sciences-agronomiques-et-environnementales-109-300x169.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d83ce4f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d83ce4f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.8.1 - 13-11-2022 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#818a91;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#818a91;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>Le 2 d\u00e9cembre 2017 \u00e0 10 heures, s\u2019est tenu le Conseil d\u2019orientation du D\u00e9partement Droit, Economie et Gestion, sous la pr\u00e9sidence de M. <strong>Ali DIOUF<\/strong>, Pr\u00e9sident de <strong>HEPO DAKAR<\/strong>. La s\u00e9ance avait pour but de\u00a0:<\/p><p>&#8211; Pr\u00e9senter des programmes de Licence et de Master\u00a0;<\/p><p>&#8211; Mettre en place de la direction du conseil d\u2019orientation\u00a0;<\/p><p>&#8211; Recueillir des directives du conseil d\u2019orientation.<\/p><p>Les participants, tous des experts de haut niveau, se sont engag\u00e9s pour le projet p\u00e9dagogique de <strong>HEPO DAKAR<\/strong>.<\/p><p>Pour les masters de droit et gouvernances, des \u00e9nergies et master de Droit de la Protection sociale les points ci-dessus ont \u00e9t\u00e9 visit\u00e9s\u00a0:<\/p><ul><li>Les connaissances \u00e0 acqu\u00e9rir<\/li><li>Les d\u00e9bouch\u00e9s professionnels<\/li><li>La poursuite d\u2019\u00e9tudes<\/li><li>Les stages et projets encadr\u00e9s<\/li><li>Les \u00e9tudes \u00e0 l\u2019\u00e9tranger<\/li><li>Structures et organisations<\/li><li>La formation professionnelle<\/li><li>La formation et recherche<\/li><li>La formation continue et l&#8217;alterance<\/li><li>Les conditions d\u2019admission<\/li><li>Le public vis\u00e9 et les comp\u00e9tences<\/li><li>Les pr\u00e9requis recommand\u00e9s<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Publi\u00e9 le: 20 May 2018 Le 2 d\u00e9cembre 2017 \u00e0 10 heures, s\u2019est tenu le Conseil d\u2019orientation du D\u00e9partement Droit, Economie et Gestion, sous la pr\u00e9sidence de M. Ali DIOUF, Pr\u00e9sident de HEPO DAKAR. La s\u00e9ance avait pour but de&nbsp;: &#8211; Pr\u00e9senter des programmes de Licence et de Master&nbsp;; &#8211; Mettre en place de la &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/atelier-de-validation-de-la-maquette-de-licence-en-sciences-agronomiques-et-environnementales\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">Atelier de validation de la maquette de Licence en Sciences Agronomiques et Environnementales<\/span> Lire la suite\u00a0\u00bb<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":260,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"elementor_header_footer","format":"standard","meta":{"_joinchat":[]},"categories":[7],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/257"}],"collection":[{"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=257"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/257\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":301,"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/257\/revisions\/301"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/260"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=257"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=257"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=257"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}