{"id":302,"date":"2021-09-25T17:29:40","date_gmt":"2021-09-25T17:29:40","guid":{"rendered":"http:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/?p=302"},"modified":"2021-09-25T17:33:51","modified_gmt":"2021-09-25T17:33:51","slug":"audience-avec-le-ministre-de-lagriculture-et-de-lequipement-rural-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/audience-avec-le-ministre-de-lagriculture-et-de-lequipement-rural-2\/","title":{"rendered":"Audience avec le Ministre de l\u2019Agriculture et de l\u2019\u00c9quipement Rural"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"302\" class=\"elementor elementor-302\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-f1ce626 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"f1ce626\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-96d64f1\" data-id=\"96d64f1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b042245 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b042245\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.8.1 - 13-11-2022 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><p class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Publi\u00e9 le: 18 Oct 2018<\/p>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8c63558 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"8c63558\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.8.1 - 13-11-2022 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"720\" height=\"405\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/news-36-audience-avec-le-ministre-de-lagriculture-et-de-lquipement-rural-112.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/news-36-audience-avec-le-ministre-de-lagriculture-et-de-lquipement-rural-112.png 720w, \/wp-content\/uploads\/2021\/09\/news-36-audience-avec-le-ministre-de-lagriculture-et-de-lquipement-rural-112-300x169.png 300w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d83ce4f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d83ce4f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.8.1 - 13-11-2022 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#818a91;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#818a91;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>Monsieur le Ministre de l\u2019Agriculture et de l\u2019\u00c9quipement Rural (MAER), Dr. Papa Abdoulaye SECK a re\u00e7u en audience le Pr\u00e9sident de HEPO DAKAR, M. Ali DIOUF ce 31 Mai 2018 pass\u00e9 dans les locaux du minist\u00e8re sis \u00e0 l\u2019Immeuble Cheikh Anta Mback\u00e9 sur l\u2019Avenue Bourguiba \u00e0 DAKAR.<br \/>La d\u00e9l\u00e9gation de HEPO DAKAR \u00e9tait compos\u00e9e de son Pr\u00e9sident M. Ali Diouf, du Conseiller charg\u00e9 du Partenariat et de la Coop\u00e9rat<span class=\"text_exposed_show\">ion, Porte-Parole, Mamadou Moustapaha Mbaye et du Chef du D\u00e9partement de la Formation Continue, le Colonel Papa Walil Gueye.<br \/>Monsieur le Ministre \u00e9tait entour\u00e9 de son Directeur de Cabinet, M Lamine Lo et du Chef du Bureau de la Formation Professionnelle Agricole, M. Abdourahmane Faye,<br \/>L\u2019audience avait pour principal objet de pr\u00e9senter HEPO DAKAR \u00e0 Monsieur le Ministre et d\u2019\u00e9changer sur l\u2019\u00e9tablissement d\u2019un partenariat f\u00e9cond et durable entre ce d\u00e9partement minist\u00e9riel et cette nouvelle structure d\u2019enseignement sup\u00e9rieur priv\u00e9.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Publi\u00e9 le: 18 Oct 2018 Monsieur le Ministre de l\u2019Agriculture et de l\u2019\u00c9quipement Rural (MAER), Dr. Papa Abdoulaye SECK a re\u00e7u en audience le Pr\u00e9sident de HEPO DAKAR, M. Ali DIOUF ce 31 Mai 2018 pass\u00e9 dans les locaux du minist\u00e8re sis \u00e0 l\u2019Immeuble Cheikh Anta Mback\u00e9 sur l\u2019Avenue Bourguiba \u00e0 DAKAR. La d\u00e9l\u00e9gation de &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/audience-avec-le-ministre-de-lagriculture-et-de-lequipement-rural-2\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">Audience avec le Ministre de l\u2019Agriculture et de l\u2019\u00c9quipement Rural<\/span> Lire la suite\u00a0\u00bb<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":278,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"elementor_header_footer","format":"standard","meta":{"_joinchat":[]},"categories":[7],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/302"}],"collection":[{"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=302"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/302\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":307,"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/302\/revisions\/307"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/278"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=302"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=302"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=302"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}